如果前女友爭你錢唔肯還

咪當叫雞囉 叫雞都要俾錢㗎
咁諗係咪開心啲

私家雞要比錢？

有無借據先

有錢去旅行周圍玩冇錢還錢 唔係臭雞係咩

一齊緊嘅時候借俾女朋友你會唔會整張借據呀

銀碼細唔會
銀碼大就會
仲要身份證影印，手抄借據，簽名

寫埋還唔到錢有權要求一生為奴